明知生個仔下場都係做有錢人隻狗咁生黎做乜

返過工都知有幾慘
無錢留比佢, 生黎做乜? 比d有錢老闆當係狗咁撚

BB好得意

我夠知細個好開心, 但所謂開心期只係得0-25到, 之後下場係換黎25-70比人撚狗

講得好啱 但相信你好快俾人屌

"會俾最好嘅野佢"

冇人起屋你有屋住？ 自己垃圾就唔好賴老母

當然啦, 但而家d樓成500萬真係買唔起, 咁都生仔係咪仆街先

樓主窮成點？

養兒防老

本身屋企住公屋 冇樓？

私, 但都成30年樓齡, 以前上一代買好平果d黎.

好多窮人家庭d仔女都讀到書做到醫生

你讀書唔成做HKTV mall 運輸姐

好似話醫科生有2-3成都係公屋出身, 呢樣真, 自問真係做唔到狀元.

樓主係窮人定富人？

就咁睇我自己黎講一定算窮人.

算啦樓主 啲人唔會聽啱嘅說話 會話咩自己唔上進怪得邊個 父母已經俾咗最好嘅你

你屋企詳細有咩家產？ 樓一層 現金？

太私人既野唔太想答, 都係講返呢個post正題

可以參考下南宋人"不舉子"既習俗
古代人都知道生活艱難，寧願早d殺左個bb都唔想佢大個涯苦

標準答案：
養兒防老
傳宗接代

養兒防老呢種垃圾思想就係南宋提出先

連登仔真係好撚厭世，咁講呢個世界只可以有0.1%嘅人可以生仔

你仲可以去到25
我去到19就已經要返工俾人撚狗